泛民做乜鳩，明明個個都想睇屌柒777

泛民做乜鳩
明明個個都想睇屌柒777
伊加變咗建制發問會

佢哋冇諗過點問，所以咪借啲兒做啲嘢畀大口狗趕走，咁自己咪唔洗問

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

真on9，啱啱聽新聞，soundbite變哂建制